連登整咗 連老鼠 未?

仲有 1個半禮拜

連鼠

你自己整

幾時應承過話整？

狗年
豬年
鼠年 ？

整連甴啦

咁我呢

已成歷史

幾時講係跟生肖整？

已fc

今日年廿九喇喎

老奉要有？

整連人啦
應該就快絕種